有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (317)

唔小心三百一十七咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

成功1001

係咪死硬

可愛 你今天好嗎？

你上個post邊度有1001過

定佢改左 唔係零起步

有好工都冇我份做

自膠 原來依加由一開始

仲以為第一個覆先#1

我自膠左 因為我以爲第一個回覆 先係#1

顧忌咁多無意思
依家又唔係殺人放火

屌佢老母 個防偷睇mon貼99蚊 就咁破左功

用左幾耐

爛左？

開post係#1 第一回係#2

係靚仔

岩岩開果陣唔係架

痴線證件相都可以咁好睇

用左4日到

爆左

又有新mon用了

下次要用個加強版防偷睇

留相留tg留秘密咪會俾其他人見到囉

好冇安全感 我呀哥一定會偷睇

我輕鬆留哂秘密係到

正 已讀

偷睇你？

我反而係比人知都覺得無所謂了
唔係唔驚 但係要知都無計

我都留唔少 最好俾我想佢睇到既人睇到

唔係囉 佢都係連登仔 成日上成人台 玩TG玩其他Apps約炮友 唔想俾佢知好撚煩

希望admin見到可以做吓嘢

諗住佢係外面做過幾年係到認屎認屁

其實有forum 有social media既出現已經有呢d情況
個人睇開d
依家未做到 有睿智就得
Focus返係人生最重要既人事物先

agger 無所謂了

ummummmummm

得會員先見到 咪唔洗俾身邊人知秘密
除非你大大聲同人講你個ac名

Sorry [list][/*]hhh[right]r[center]r[left]o[u]ttt[i]tyui[/i][/u][/left][/center][/right][/list]

Young u are, much to learn

咁好似金鐘連登仔咁唔想俾會員睇就冇方法咖啦喎

好似好耐冇開post咁

呢啲仆街仔嚟

半枝430ml

你幅西門紅樓畫得幾好

唔係呀，我話依個post，好似好耐都冇po,我依啲二打六點會咁夠膽講呀

多謝ching 但手繪始終冇電繪咁好

有諗頭

編完了 做埋後期就交去比賽

想學既儲錢買illustrator果d software

起我底

全世界都知我ac名

網紅

不過呢個ac都share 比其他人用 唔係個個有ac

電繪有學啊 之前先上完堂 用梗另一個software 有諗過買ps
手繪就不了

學生ac黎 無isp

電繪自學咗2年半 最近先有上堂增長下自己咁

咁大方肯share ac ,勁

要離開了 不開心

東京熱？

用繪圖板 當繪圖板係紙咁畫 然後用usb線插入電腦 用畫圖嘅software

*bgm plays*

rip

頂你

柒左 diu其實叫停低某個位話你有野做 佢都吹你唔脹

好熱

根本成件事錯哂

返到香港收埋自己先

咩事？

認真 大把途徑識朋友 唔好咁啦

agger

係嘅

無咩事 同人交流好攰

Cow下女啦

cow女不了 依家成日出現玻璃心 廢事麻煩其他人

無食野定食錯野？仲有無咩病徵？

病到見到1002？

佢315真係1002左

去邊度中埋暑？跑步？

無事就好了

聽人講 錫返啖會好d

我都病左 好需要錫啖

咩病呀

感冒

希望你快d好返 人生

錫埋初戀

多謝 開心了

支持你

5555555天氣不似預期

Hello

Take care

Hi

No

介紹金鐘果間

做咩喊

我用我既一世, 以後所有野還番曬比你地

夠唔夠 ?

cls

近排同女朋友出現左d問題，接近分手
想氹翻佢睇下有冇機會翻轉頭
知佢聽日同個fd出街，但我唔識個fd，我應唔應該私底下搵個fd同佢夾定比個驚喜佢，希望佢原諒我

佢好忙

你不如直接買嘢俾距好過

有聲既

就係想買花，然後等佢同個fd出去中段送比佢

加油

Ok ar

成日都激嬲女朋友
我做男朋友真係做得好差

填左

1等 2等 3等。。。。

咁whatsapp有無唔睬你？

不如同個男仔收下風 佢會唔會出街時點講你先
另約啦

take care

咁就更加唔應該果日出現啦
連收風都唔係幾好lu
你同佢幾多歲？

岩 好在問一問

等你填好表再傾

宜家少d背景資料都有機會俾錯意見
害到佢就唔好啦

咁chur為咩

pm me ok

呀仔 你明唔明每個人都想有自己空間
你咁諗已經錯
你唔俾佢單獨約男仔 代表佢唔會出軌？
要出要走 你阻到咩
你諗下有咩更好既解決方案先 講出黎聽

算啦，老人家無人理亂諗野...

係多線發展仔仔 多到寫到電影既佢

以為你忙返pt

pm me

我唔善房？

其實你知自己衰咩先
知唔知應該點處理類似情況先

自己填啦

收收埋埋自己捱 唔係幾好

唔知點做

我覺得 唔想條女同人單獨係正常既
但係都要識得尊重對方
都係個句 你自己都搵d女單獨出下街
好快就會無事

小咩子最憎你收收埋埋唔講

佢管到我好緊，冇女仔fd

咁你就要屌返佢啦

做人要公平 一係大家都無異性
無得咁樣
你一開始搞到段關係唔平等已經輸左

無心爆你 爆完你之後好後悔。sorry baba😭

利申 條女都有d男仔friend 本身都有d介意
但我之後同佢講清楚大家關係平等你有得單獨既
我都可以照識女仔同女仔friend出街

之後佢就唔敢了
因為我真係識到女

say sorry la

所以我先咁介意
我連ig follow都唔得
而佢想點就點

識個朋友炸 又唔係溝女 唔好打亂兩件事

有幾成熟

填好sd俾我

倔強寶寶 而且屋企無講sorry既習慣

飲唔飲酒 同你老豆飲下

唔飲 從未同佢飲過酒 嘢都好少講

驚比外賣佬淋紅油

ed

老老柒柒 分手兩隻字咁簡單就講得出口
真係救都廢事

都係唔會有結果

咩料

一段感情要兩個人維持先得
一個人係無用
如果一方無心再行落去
就無得行架啦

大家好

ok

有乃便是

剛去完

飲咗水未

我未

買緊咖啡

可惜

可怕很可怕

在！

？

唔好再笑我

你幾時同我合體

咁驚

你點知

一定要叫梓亮

咁咩多溝通多d磨合囉 拆掂去囉
本身foundation唔好 講咩都無用
你諗下拍拖既基礎係咩先

不了 唔想影衰你

你都有打？ 一齊囉 邊區

不能忘記有份支持我的你

～三千萬資產

我俾你等等

想改名

成功左就更加要向前

要等一個月

上個水先

@絕望@cctrol123 ust ELPA求救

佢唔聽我電話

希望呢一年快D完 負能量爆燈

呢一年特別嚴重 之前都唔會係咁唔

小爾生日快樂

其實點解d冇男朋友既女仔咁鐘意揾人男友傾計

沉

叫佢搵我傾

小狗ching welcome back

今晚得閒
可以留一陣

呢d女仔好差囉 唔明咩用意

邊個激親你呀

佢係日本返黎 應該

準備食屎

做乜咁頹呀

me goodest English 嚟近要辛苦過retake 沖英文

男人老狗fu緊mask

搞咩事？

我唔鐘意果個女仔囉
之前中學我男朋友暗戀過佢架
之前我地longd, 我男友仲同左呢個人單獨行山
之後依家又成日問我男友揾工揾成點，咩肥左一齊做運動
之前我男友話會少d同果個女人傾計
點知今日佢生日，我男友又whatsapp 佢生日快樂
跟住個女人又係度r吹，問咩揾工揾成點，一齊操體能果d，我男友又問番佢乜你都想考紀律部隊咩
佢話講生日快樂係禮貌喎
咁你係fb留言咪得，洗乜whatsapp 姐，都係想聊人傾計姐
你點睇

冇相貌問題

男人係咁 總會想有d女仔friend傾下計 唔好暖味就得

咁佢都真係少左同佢接觸既
一次半次又無真係約出黎既咪由佢囉
個問題係你男友自己醒唔醒水先
呢啲野要識得自己避諱

唔知做咩運動啦 互操體能

咁多女仔fd唔揾 係都要呢個
呢個女仔拍親拖都比人 應該個人都有d問題

不過女人唔會明 剩係覺得 你要得我 就係我最靚
唔明靚正想屌 同 gfable 係兩回事

有英文pre test

Agger

原來係咁？

姐係佢依家都想屌條女？屌食屎啦佢
我今個星期唔要見到佢

你條仔想點 就係兩回事 你自己要睇下你條仔
有d仔就係知自己襯唔起
所以先好似做住朋友咁 得閒暖味下high下就算

有d就high到以為自己真係得

ust chings 話唔大影響，不過應該都唔好考舊屎畀人

唔大影響的 正正常常就得

me teach u ?

咁佢做咩成日揾先 有時唔回佢，個女仔過幾日又再揾

咁我應該點好

個女仔識左9年

講咩好 我好理性啦
佢一味識講我淨係鐘意你一個

不了，你學校啲英文我有sauce

佢話冇咩傾，淨係講左生日快樂
我生日快樂都唔想佢講呀屌

我都有呢d女仔friend
你做佢條女真係難拆呢d kick手野
如果條仔唔肯自己做野
你講又講過
佢都唔收既話

原因有兩個
一係真係無野
一係根本佢唔放你在眼內 （唔一定係鍾意佢）

你一係信佢無野 （之後等收帽 ）
一係爆佢老尾一獲

呢個係你做多左

除非佢地真係講到好暖味啦 否則你都唔應該真係屌佢點
最多唔好傾咁密 但無可能佢成個人生剩係識你一個異性
咁樣會散

咁一講完就會傾計

唔係得我一個，可以有其他
但唔包括呢個女人

滑坡謬誤

但係真係有傾

咁傾左d咩？問下近況？定係 有無約出黎 有無玩phone sex 有無講暖味野？

咁呢個好明顯係你自己既問題

你可以有你既生活有你伴侶
但你唔可以控制哂伴侶身邊既一切

如果拍拖要拍到連少少自由少少朋友都無
仲衰過做狗

就正如如果佢同時限制你
返工讀書唔可以有男同學
project group mate 唔可以有男性
返工唔可以有男同事咁
你都覺得佢癲啦

近況囉，冇約出來果d，佢知我唔比

咁有咩問題？

人地識左9年
要一齊一早一齊左啦

如果你識一個好耐既男仔朋友 friend左好耐
佢wtsapp下你問下呢排點 想知發生咩事都好正常姐

咁個關係咪同網友差唔多
又無約出黎
有乜問題

點知會唔會開左個頭，又繼續成日whatsapp 之前佢地個個星期都whatsapp 架，我男友成日sd d lihkg link比佢

好啦

你不如唔好比佢返工返學 點知會唔會有同事同學係女仔 開左個頭就會wtsapp
wtsapp左就會出街 出得街就會開房 最後一定會扑野

好啦
依家嘈左交點收科好

唔係掛

之前係幾時先

咁佢地識左咁耐
都熟架嘛, 吹下水好正常

你都有啲識左近10年既老死掛
將心比心, 如果我叫你同個老死絕交
你都唔想啦

巴打你啱 點收科好

你同佢講 你好無安全感 因為知個女仔你暗戀過 自己都擔心你會比人搶走呀 因為好愛你呀個d on9野 tum下佢先 之後睇下佢會唔會讓步 但你一定唔可以放任比佢日日chat啦 不過你要有少少講明話會嘗試去了解下你地個關係呀 唔好太過火 就得個類野

係
你宜家同我傾緊計
可能我地遲啲都會扑野

我quote左你會唔會生性病

之前姐係大概2018年3月前到啦
個女人成日係度話一齊做呢樣果樣

好啦試下

你同你條仔講傾下計食下飯得 唔好一齊有d咩特定節目

咁我諗少d

食下飯都係間中好啦 唔好個個星期食呀

食飯 好危險

無得諗少d架 最好既方法係改變自己心態
姐係你都要有個咁既男仔friend
有d野你要試過先會了解到 信到佢真係無野

傾計好喇，一個月一次

性病已經發展到用網絡傳染

你要同佢講返係既感覺
你點解果陣會咁樣做, 點解會咁黐線

你背後真正既內心感受係咩野
eg 其實你都知道佢地係識左好耐
但你會好怕佢會威脅到你
怕佢會搶走你
其實你好搶心會失去佢, 乜乜乜

借呢個機會
俾佢知道多啲你內心既想法
俾佢知道你其實唔係想佢無朋友
只係你個傻妹太過擔心

下有咩問題 我都成日同唔同女仔食飯 (男仔仲多)
同埋真係要溝既話都唔會同你講

我平時呢唔鐘意同d男仔傾計

y

咁驚黎無用無意思㗎

好啦唔該巴打，我度下佢

3人行囉
要出就你都一齊出埋黎

同時都認識下呢個人
可能佢無你想像中咁差呢

就算真係差既
你都實牙實齒有證據呀

你唔鐘意我

what's problem with him?

你啱 我之前都見過了
d女仔影相痴到埋一埋架

鐘意架

我唔知你條仔啦
我就唔會想三人行
唔關有無野事
純粹成件事好老尷
可能有時有d internal joke另一個又唔知
或者有時就係多條友搞到唔想講野咁

我就算同返同性friend都會咁

係

咁叫多個女仔fd

立即花20分鐘, 睇哂佢

睇完要有閱後感

５熟

咁又唔係 純粹我識d男仔fd唔係好啱傾

oic, 希望良性

Brain?

驗ed?

希望無事

[url][/url]

我想尋死，覺得自己好無用。
做人好辛苦呀！

依家每一晚都訓唔著不斷諗自己點解咁無用

好多野煩
不斷同人比較，成日諗人地點解咁成功而我就⋯

咁你有無睇清楚自己位置先
你幾大？

原來唔可以淨打0

點解要同人地既強項同自己既弱項比較?

27我自己都唔清楚咩位置 成日都怕失敗而唔我去嘗試

做緊咩？

咁靜嘅

有無人？

有 我得唔得

Why not 有無tg ig 呀
唔方便係度傾

有 你要ig定tg

你入ig睇佢講咩

人生bb

初戀bb點呀

無呀 返到香港

返到黎未訓到？執好野未？

香港好悶 係日本坐鐵遊車河仲開心

執好野啦 未訓啦應該就訓 你呢?

我畫下圖 無野做 應該畫多陣訓

呢個真 係日本去邊都可以好開心
因為唔洗記得香港有咩做

我係掉轉 要搵野做 唔想比自己頹落黎

返到黎都做下野啦

真係要搵啦 頹廢mod

有無學下野

有少少咁啦 前一排玩完義工咁 呢排又得返閒

keep住玩下啦

無咁多玩 我唔係join義工group 我只係幫個社工

咁你依家打算點

無 諗住放埋個8月 之後去上堂呱

都要有野做下掛 或者玩？

搵緊 真的要訓了 如果唔係又六點先起身

訓啦

早

我呢兩日激親我女朋友，因為一件小事變成咗大事，令到佢覺得我地好難好似以前咁，佢仲叫我唔好再搵佢，睇下無佢會唔會舒服啲。我應唔應該繼續搵佢，定係比佢抖下 我真係好愛佢，我覺得我地只要好返就可以好似以前咁

我決定同佢講早晨，扮唔知，但係我已經見到佢無用我地既合照做icon

旱

你都曬黑咗喎

冰封三日 非一日之寒

早s 宜家朝早無人

師兄朝早唔好忍 要日日清

有回復就是了

日清

飲緊清熱酷

係，好多人復我 單字...復復復咁

又要扮工

不了

手停口停

吖....

係呀 但係我唔想佢咁諗，雖然每個人都可以一個人生活，但.... 我都唔知點但法 我好想佢下咗啖氣就算

metoo

未必

旱？

細明解說

咁你識做L a

what？

早晨

一醒係香港 未習慣 好想繼續去玩

gg interview not having a outstanding performance

無可能 又無錢 頹廢mod 可唔可以比我係日本長住 香港好頹

should be no offer

咁點算好

兵全部都係兵

午安

好曬，好乾旱...

我連兵都不如 只是一件垃圾

飲多d水呀

你們不是

━━━━━┒
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃＼ ／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

不是什麼？ 一得閒唔知做咩好 明明昨天仲行緊秋葉原

leo gor我係下面墊住你

我去過都冇行

攞張墊畀你哋

下次囉 老秋hea時間聖地

你都係想我死姐 ok

有死姐咁有無生哥？

我想幫你哋定位咋

熱到條嘢爛

去邊

正 巨

唉好似in衰左

買大燈

開心

ok wait you

佢去？

work

早！

午

吓！？我同佢到咗喎

喺天水圍

約咗人又叫人死返屋企

....

死毒撚妄想有人陪你食

食飽了

join你老母係john

🙋🙋🙋🙋

口欠口牙

interview gged

下次下次 下次大概可以

熱狗喺書展

見份admin，問我有冇經驗，我話冇

去睇免$嘢算

camping

免$

型點

我坐電椅的

但坐咗幾年 已經舊了

之後去睇低智能方程式

我想買梳化好耐

睇啱張全皮，特價差不多半價

唔係ikea

幾$？

幫我俾?

講吓之麻

原$幾$？

咁不了

黄昏好

唔駛錢，我垃圾房汁

邊有你地咁幸福，由細窮到大

垃圾房汁乜野味？

同d公公婆婆爭，爭d開拖...俾人

唉...

成功對接

[/member]小心變豬 [/member]

早晨大家

岩岩先起身

去做打手先

打咩

琴晚幾點瞓？

7點 畫圖

應該唔會係習慣嚟咖可？

我想幾點就幾點 前幾日掛住寫野都差唔多時間

做咩？？

平時開 sem都兩三訓

依個世界好多人做生意唔老實

咁畫咗啲咩啊

無 幫自己做歌cover 做3d圖

見到你咁夜訓

勁 幾時可以支持

有野做就唔同啦 今日我又要做 freelance

就快

你唱既我立即做

做人咁貪心

我想比你地聽個首 條友仲未錄到

沒有玩 很認真的做音樂

人生bb 首歌咩類型

做乜自認 唔係話你，都唔識你

電子野 但唔係依家聽到個d edm

其實偷偷地係到po過 不過得小豆同nancy男朋友知 因為nancy都學緊音樂

有 不過無所謂

WOW

你依d神人，我普通人又點敢高攀

咁我等你正式出

新人留名

Link呢

what

我愛你

你睇佢咁可憐個樣你都唔忍心啦
佢好需要小天使接走佢

睇唔到

me其實好廢

嘢 人地會怕羞咖嘛

想support

我地仲有咩未做過 怕咩姐

做愛做的事

有錢

夏日熱辣辣 好熱好熱
涼緊冷氣

那有冷氣

做愛 回家

好想食

無冷氣的話 依家熱到赤裸都唔掂

好可惜我係路過 ...雖然賴死唔走

當你前來
竟感慨 喜歡你 比 生與死 應該

Interview?見唔到條友就最好

已經赤祼緊

咁你有無咩目標

我指係可達到既目標 唔係ff

用天文望遠鏡搵緊你
赤裸用緊tenga?

Why嫌棄佢

上半姐

Yo

毒撚留名

canteen must eat

你比你minecraft 名我

我唔配擁有任何人